覺唔覺班尼加好屈機？

呢場佢fit漏油
唔止助攻小花
仲有攻有守
亞軍廷所有攻勢由佢發動
佢控到中場
唔洗小花下下落去中圈造波比班仆街仔
進攻節奏比早兩場好好多

仲有熱血防守
中場另外兩件倒哂米
都會跑番去補位防守
Tackle 唔係叫好準
但都好過哂另外個兩件
呢場表現踢到成個摩迪咁

聽講阿狗諗著買就好快手
起碼踢得好過煙剷先

不嬲勁

平時冇人提

好掂呀佢，美斯靠佢，阿根廷其他就

美斯咁多年中場都係得佢同馬斯。。

一早就要出

踢到成個沙維咁

呢場好撚勁佢，反觀馬斯同Perez

相反馬斯好撚唔掂

仲好提馬斯，傳波地波畀人截，斬波唔到位，仲輸12碼

馬斯 敢唔敢去食慶功

班nigga係咁屈就唔會輸啦

你想像下佢上場坐係度睇住阿古拿同美沙鬥on 9係咩心情

勁撚到fm咁。 對唔住，我之前話過佢廢

阿根庭仲係咁踢法16強止步可能性好大

梅西後面有個可靠中場送波上去真係好好多
唔係馬斯on9犯規 呢場未至於贏得咁辛苦
不過下場都係rip

屌你 打法國點撚嬴

等球證賜福

唔洗落去中場中造波好好多

好勁咩？下場就打後備出返美沙正選

上場出佢同西瓜就唔使輸到咁
中場有hold波派牌
西瓜又落黎幫波
唔使吓吓靠美斯運個波上去

迪巴拿繼續無得出
仲有！美沙條柒頭幫教練含左幾多次！！

google下whoscoreed
班尼加上季踢歐聯9場波都有7.78分
返左西維踢好左好多

佢不嬲都勁

我屌柒個阿古拿下下死去傳中

我第一眼睇到都load咗load
心諗係咪打字都有鄉音定真係講緊班尼加

睇班阿甲仔睇得多先覺得佢屈機 係紋身佬有歐聯級數中場唔出，走去出班阿甲仔

踢到49000 喊晒 係有料既

佢咁勁 就證明到光頭佬有幾on9
咁撚勁 第一場踢得十幾分鐘
第二場 直頭唔撚用
但三場都有Meza

光頭佬上年歐聯拎著咁好既人腳
都反輸比李城

呢場班尼加堅打得好
長傳好到位 駁腳又得

見佢臨尾死都唔出dybala已經想死

練波果陣搵人鏟傷美沙得唔得，唔想又睇推波出界

計埋美斯有三個中場

唔明點解唔試下比迪馬打中場
14年打攻中派波咪好地地
今年打左翼真係好撚廢
又唔敢爆又剩

你老母個西就梅

之前比人話垃圾

你老母冇西
利申搵過

等簡迪完封美斯條柒頭皮就真

光頭佬個陣本身就on9
放美斯去中場中 身邊又放一堆on9 阿甲仔
小組打唔到配合 美斯就算突破完到只係做分波

而家有班尼加幫手組織控波 可以推返美斯上最前解放佢

歐聯見識到佢屈曼聯機

阿古拿成日死去罪大惡極

但頭兩場無正選

畀迪馬打攻中不如選Pastore

幾可有阿根廷迷話佢垃圾？
又想老屈？

之前後備換落場無表現已經比人話
無啦啦屈你咩

自己作個稻草人出黎打

咁樣Google就搵到晒？ 人地轉一轉個名/形容詞你都搵唔到啦
其實上面都有人講話之前話過佢廢
我就去返工先 你慢慢google